係咪讀書勁既人個樣通常都鳩下鳩下咁

係咪讀書勁既人個樣通常都鳩下鳩下咁，大家又有冇遇見過？

唔關讀書勁唔勁事

支那臉

有冇讀勁但好樣衰既例子

你

照鏡

收皮啦

大把讀書差個樣依然係鳩下鳩下咁

讀書勁wo
賺大錢想買幾多條女都得

樓主一定係未見過有啲人真係十全十美
讀書叻音樂叻運動叻又靚仔又多女性格又好

我係相反，唔係講緊我自己，唔好誤會

自己讚自己靚仔係咩事
你都係想安慰下自己讀書唔叻都好過班讀書叻嘅人姐

大把啦
咩事

草根出生，靠刻苦然後考得好嗰啲就可能多啲薯仔柒頭
不過啲又窮又讀唔成書又樣衰嘅大把
真係叻嗰啲，大把又有錢又多才多藝又醒目
人哋資源同基因都好過你

i mean 呢啲樣

成個陳同佳咁

尤其是係呢啲

讀u時讀書勁嘅人個樣都係好smart好醒
因為成績已經唔止係自閉考試同做功課，
好多時有project有present

damn boy

而家係討論有冇讀書勁又樣衰既例子

林作高大靚仔讀書又勁

真係關事咩？以前中學，全班90%都讀書勁（最少唔會差），又唔覺兩者有關係

直頭係妖孽樣，唔明點解有人候

曲